覺5覺奧燒其實好矛盾

屌9中共逼害新彊穆斯林但同時又撐Erdogan

土耳期逼害庫爾德族個陣佢去能左邊

因為人地係突厥族....
佢只係民族主義者
Pull

不利我方勿討論

有咩唔討論得?
土耳共人仆街係事實
佢地做緊既野同中共根本一模一樣

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

其實簡單d講
佢唔係為人權而出聲
而係只係為咗穆斯林
即係大穆斯林主義膠

只要Erdoğan企係穆斯林立場做野,所以奧燒就支持
所以咩迫害記者個d佢都冇講過野

正解
當唔知唔該

Pull